[求救]近年我有甩頭髮既煩惱....

利申中上樣
本身10年前gel起個頭都係個型男來
但係偏偏就有甩頭髮既煩惱
而且我係打份無前途但穩定既牛工(餐廳後勤清潔)
一日都係細個信錯人,淨係掛住做運動操fit自己以為可以出人投地,最後出到來只可以乞食 橙過IT同晒銀時既朋友
今日有個某朋友帶多個fd來話叫我一齊轉行做運動員
我心諗我成世人波皮都無掂過毛端端踢乜野波
令到我最唔据係佢地咁樣衰,就無甩頭髮!!!!
我咁靚仔,就偏偏甩頭髮!!!!

點解呢個世界咁唔公平!!!!
想問下有無巴打有生髮公司介紹

德國發現工程幫到你

真的嗎 見佢廣告好似好多咁
死喇死喇頭先啲洗潔精彈左上個頭到,唔知會唔會甩得更勁

明顯係扮緊少林足球果個咩師兄啦